「個人意見」各位前列腺，區區種完花夜晚就入理大浸大中大進修下園藝啦喂

雅尻樂廣告公司提供，純屬廣告

1111做得好地地，朝早開工，夜晚收工，
野貓式游擊，抱團行動，
各位前線記住呀，唔好再送命啦，
荃灣死人，天水中環爆頭，夜晚我哋冇着數㗎。

所以我地不如夜晚收工去有理大、中大、浸大進修下啲園藝技巧，日後出黎種返堆靚花😊

幫手推返比前線🙏

推

（即時16:30)元朗藍絲上嗮往紅磡方向西鐵

幫手推下

可以清理乾淨環境先

我呢d熱愛返工嘅咩都唔識架，
前線夾好決定啦，千祈唔好啊

推

夜晚快d去進修啦😊

夜晚收工種下野
朝早自然開靚花

係返大學進修

做人緊係要有上進心啦

各位夜校生，夜啦，唔好喺條街走來走去啦，入大學進修啦，最好係一大班人齊齊入去有個伴吖嘛，唔好落單啊

屌 都要休息架大佬 咩都叫前線手足做

屌 入去咪休息囉，好過訓街啦。

唔通你想佢地夜晚係街過等比人斬呀？

同埋冇人唔比返屋企，
係唔想前線好似尋晚咁無啦啦打陣地戰呀